商場咩係最貴呀？

個Moon呀

大家要保持理性呀

梗係lift同扶手梯啦，傻仔